成副身家買左700，準備去外國做冷凍手術

凍返5年 醒左唔知又賺幾多

我宜家又係海邊吹風 冷卻自己

800, 不過合左4次股

驚乜撚 搵人扑暈自己幾年啦
430低位價

宜家坐監，10後出返來，就有大把錢

唔想傷害人

有幾好笑
5年後笑到最後係700好友